民間記者會入黎

我地要星期日呼籲道路使用者留意港島情況，避免混亂。
原因唔洗講，人多

好處有降低民怨，增加民間記者認受性及關注度。香港始終仲有好多人都唔上網同連登，起記者會上講出黎會有個權威既效果

不分黃藍，只要佢地每個星期都迫住追睇記者會update就成功

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲要定義政府為
新納粹恐怖主義

正視聽。

我每日得一個post咋，幫手推下。
一個記者會定期提供到有用既資訊就會有人追